近年邊首歌最洗腦？

係咪再度敬禮~~同相信嗎！不用怕？

雲外看！新生趣！！！！！

Baaaaby Shark Dododoludodo

學貓叫 小蘋果 係呢2首嫁啦

肯定係apple pen Apple pen

我現時自己肯做飯

咀巴dodododo,dododododo

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun~~~

chicken attack